所有女嘅處都逃唔出我手

因為我係破處王子

叻仔

你破唔破到你阿媽個處